睇戲個時最憎人係到做咩野？

岩岩睇戲 前面有一對情侶由開場傾到差唔多散場
仲要唔係傾戲既情節 係閒聊...
坐佢隔離既兩個男人好慘

試過睇鬼片，後面條磨碌由頭劇透到尾

係香港睇戲最開心唔係睇到套好戲
係睇果陣無人踢凳 無人開餐 無人即討 無人劇透 無人玩電話

拍拖

了西

日前遇到個經典...睇左套戲大半先俾人煩.......一男一女自己遲到, 入錯院, 仲要係度糾纏...

話說我睇MI6, 1:00開場, 睇左都大半, 2:45 有一男一女突然入黎話我坐左佢地個位....我都幾肯定我無錯, 而且無乜理由遲成個幾2個鐘...有禮貌同佢講應該入錯院.....個男企係我旁邊糾纏, 講位Number... 咁入錯院..咩Number都假.....搞左成分鐘, ....最後佢走一下我忍唔到爆粗

之後我check 返, 隔離院2:30場都係MI6, 那一男一女應該遲到, 仲入錯院...真係唔講粗口唔得......
(仲要同一Number我係走廊位, 隔離院唔係lor)

本身我最憎人遲到, 睇到一半俾人煩住真係好火...., 那一男一女仲要入錯院, 睇到緊張先黎搞著我...

試過睇conjuring
坐後面有堆南亞狗已經遲入嚟
入到嚟話好驚

跟住大聲播佢地鄉下d收音機節目 再大大聲傾計笑

食薯片JapJap聲

你唔叫佢收聲？ 呢D 好難忍

其實香港人真心都幾自私...完全一副我俾左錢就係大爺既心態
唔會覺得影響到其他人 唔會覺得唔好意思

我今日都係睇MI6
最慘前面個對情侶 唔係用緊廣東話傾計
我同朋友專登烏去前面 諗住比D 壓力佢地
都聽唔撚明佢地講乜春

呢個真心慘

btw 分享一件好笑既事
之前去睇夜晚10點場既紅雀特工
咁開場個時 我又無聊啦 擰下個頭周圍望下
望到隔離個對夫婦 戴左3D 眼鏡
到12點個時，我又望左佢地一下
發現佢地終於除低左個眼鏡
我同我朋友笑到pk
因為 我地係睇緊2D.... 由頭到尾 都睇緊2D 但係佢地戴住副3D 眼鏡
笑到我同朋友斷氣

同個係咁講嘢fd一齊睇先慘
俾人望住曬，勁尷尬，已經叫佢唔好再講都唔識收

擘大口食爆谷

一定係劇透 仲要啤完佢隔左一陣又繼續講

劇透撚死全家

做愛

認真真係會見到人係到做愛咁過份咩？

係咁睇手機

有片

情侶犯眾憎三部曲:

遲到但又坐好入!

食嘢食到勁大聲!

突然好大聲傾計!

情侶坐到好入係有原因既

家長帶細路入場 一路睇個細路係到問問問 又大叫
望撚左佢幾次先收聲

戴帽啊 我屌你老母入到戲院仲要戴帽啊

次次播戲前咪都有段動畫叫唔好做乜唔好做物 雖然我都知作用唔大 當提點下 但睇完點解真係小小自覺性都冇